英雄聯盟 LOL S9賽季前轉會及賽事討論 #371

TSM Peanut

ahro條友好尻陰濕
明明DL 係CLG嗰陣已經好努力想打冠。
佢就同條垃圾link吹到dl好toxic，話係DL仆街。
到左宜家我真係未聽過DL同啲隊友有咩問題，最多都係同olleh有不和，但都唔會搞啲咩事出黎。
aphro 就成日出事

Peanut佢唔係唔知TSM係北美第一打野墳場下嘛?

支持lck player去曬na拎綠卡

ahro擺明大佬格有佢講無人講
比班人吹到好有領導能力咁

仲要唔熟英文

peanut 唔好去tsm 呀
去gen g 或者去kt 做score 後備都好丫

仆街 TSM Peanuts

猩猩follow左佢
希望猩猩係troll人

第二次韓仔大遷徙

之前karsa想入tsm都比人ban喎

又變返韓援時代 支持各選手出發去NA

因為S8證明左 2韓援 (當然是要頂級的) + 3本土可以拎世界冠軍

Karsa唔識英文

peanut都唔見得識

但個三個本土仲要唔係廢喎

tsm confirm?

S8最少唔係韓國包哂D冠軍/4強, 其他賽區有個希望去投資去補強

係lor,圖/link都無貼條

投資買韓仔

連ESPN都未出有關TSM的RUMOR...

lustboy同猩猩follow 左

希望佢地玩野
唔想花生比TSM玩殘

去得NA的都預左養老....

9成係，時間咁吻合
💯 Bang都有，TSM Peanut有幾奇

但上路又話簽左個外援
Zven又好似留隊

💯Bang 即係下年world唔使見到佢

真係咁就繼續反TSM
浪撚費晒一堆jg
先唔講唔識飲水既sven
明明academy 都仲有levi唔撚升佢上黎,話要佢練好d 英文
而家又簽個英文唔掂既韓仔
levi

LMS係有幾廢 小小轉隊消息都冇(除左FW走果班) 成班公務員

LEVI係100T浪費左佢1年
唔關TSM事

Levi好似係100t

今年100都入到，好難講

係咩??咁當我無講過
不過照反TSM

TSM係米羊

堅定流

又窮又沒成績又冇NOISE的聯賽算吧啦
S6/S7/S8爛3年你仲會對佢地有期待咩?

淨係唔想見到zven同mithy 留係tsm, 要求唔高

改名啦 仲TSM Bang

我都好佩服LMS戰隊D PAGE
AHQ貼D飛機POST都要放2015年片上黎

台仔一向最鍾意LOOP完又LOOP

大陸個邊吹緊GENG花生:

外卡賽區係咁上下

唔loop呢啲仲有咩loop

逆龍衣

D台狗仲係到吹西門我真好撚佩服佢地
都冇打中成年 去撚埋升降賽都比人吹

都就黎S9了
仲要懷念西門你就知道有幾LOOP

望到LMS咁真係勁撚心涼
上季連MAD 都可以第2 仲要比班台狗吹到同NA 2-3SEED差唔多實力
到最後? 屌你車尾燈都見唔到

Zven走啦屌佢老母

呢度仲勁啦，grex贏fnc偷ig都講得出

依家仲要見到人地出面千幾萬 幾千萬年薪
依家有能力果啲冇人要 又唔識一早走

KDASA 叻豬
就算RNG8強都好 都威過LMS班垃圾

唔識英文，走極咪又係去LPL

Sor
RNG最柒

LMS嗰幾隊都比唔上

識英文咪賺得多囉
不過基本上台仔的英文都好差

levi唔係100T?

有幾柒
柒極都8強 季中冠
LMS 直接打包返屋企

LMS又係要執人賣剩蔗
依架連NA都吸引到咁多韓援去
LMS嘅精英又走晒去LPL
下年LMS對住LPL LCK NA全部都一定唔夠打
今年MAD好彩唔使打外卡直入16強
否則可能打外卡都打到鬥生鬥死
GRX唔靠韓援 冇左史迪仔條大腿 可能都唔夠打外卡 雖然今年係靠翻譯大爆發
但下年LMS除非大洗牌 組到支精英隊出嚟 否則又靠啲賣剩蔗韓援或者rookies的話 真係小組賽0-6/0-12
想0-18都有啲難度

RNG點都係公認最柒

RNG廢極有個譜
LMS果班台豬 唔知做乜9仲係到磨 有料既拿拿林走啦 不過依家無人要了

幾時先討論完隊最柒

lms係出名柒架啦

講廢既話
LMS的確最廢

講柒既話
RNG認第二冇人認第一

再來一個 再來一個

FW連MAPLE都冇埋....
S9, 0-18冇難度

洗乜鬼牌丫
到到今日，個個賽區都出左唔少消息
唯獨LMS一池死水，剩係知有幾個人轉FA，完全冇簽約、新人加入既消息

LMS的小道消息咪得小V俾前女友爆草粉+墮

入到3隊先算啦 0-18你估咁易

好似Mithy走zven留低

GBM Frozen 算唔算勁
應該有LMS隊搵

LMS都係搵其他區合併啦 市場已經細,G社仲要搞多個垃圾對決聯賽

GBM連CANDY都輸喎

其實呢 我就唔覺MAD 同GRX 會差過外卡
但對比4大賽區仲有好大距離
至於你話組支精英隊都冇用 成個賽區競爭力太低
組多隊都係變第2隊FW 訓係到都第一
之後出到去遇到其他META 就成個低能仔唔識應對

咩叫「依架連」
NA不嬲都吸引到好多韓援

G社根本已經唔重視LOL
又要死咬LOL唔放返俾R社

好多遊戲去到台服真係俾代理商搞到爛哂....

小V咁細個都玩到咁癲

LMS 都係因為S2先帶起班人玩LOL
完全青黃不接 加上培訓又唔夠其他地方好
訓練量又大 開台賺錢唔好?

看圖說故事

Bang bb著住100T件嘢乜霸氣都無曬...
成個傻仔咁

啱呀

I mean高質韓援 bang corejj嗰啲
對比起前幾年 今年NA嘅韓援的確高質左唔少

件衫有個領會唔會好d

後面仲要用SKT時期做背景

好撚似一個人但講唔出口

棒球衫唔會有領啦.....

著SKT咪又係咁

Bang : don't even need hand to play in LCS

好似duke

S6呢幾年其他賽區除左ig 嗰件之外都冇乜高質韓援啦

件衫真係好撚柒

真心似

影到好似監躉咁
完全無霸氣

係summday

所以咪話今年NA競爭力一定高左好多囉 今年world 4強都已經有2隊NA

？

得1隊

乜peanut 不嬲有follow咁多NA 人架咩
睇嚟佢真係好有興趣去NA

I咁係每個韓國人去咗NA都打唔起姐
Ssumday當年都Top 3 top

1隊姐,100T同TL 2隊垃圾8強都入唔到啦

SKT成隊都有follow bj神

呢種衫唔係個D戰隊冇乜錢但又要平平地整件隊衣先會用既STYLE咩，乜100TRASH買得起BANG但又迫住著呢種衫

Ssumday 喺NA 其實一樣咁勁
只不過隊友真係好廢

Ssumday 應該知終於有多個人陪佢carry
先唔走

BJ同FAKER都係親善大使黎

猩猩除咗打比賽之外冇troll 過人

但係琴日ruler 直播
有人爆花生去Gen g

CloudTemplar just released a video talking about the new SKT roster

猩猩打比賽都冇troll過

成隊TSM就係靠佢同中路carry

Tsm個新教練都follow左花生

佢昶篇野講撚完好似無講野
Time will tellf

之前係街見到個阿叔著100T件野 都覺得好撚柒

Hauntzer BJ Zven Biofrost 都follow晒Peanut
但又話佢去GenG

係咪傾唔掂數
明明之前TSM嫌Karsa英文唔掂 做jg溝通唔到
Peanut英文應該都係差唔多喎

唔撚係呀嘛
係咪Cody Sun d親戚

之前仲吹BJ去C9
明明TSM仲keep住攞佢做招牌係咁出廣告

Haunzter 換個唔知咩Brokenblade 又係吹得好行
依個可能性大好多

屌TSM之前扮哂野姐要搵英文流利溝通姐
宜家都要認低威搵韓援

Bang子

似係hauntzer 換走多d
Peanut應該只係approach過

咁就死得啦
Jg sup都要搵番na人

其實TSM都幾勁,連三姓家奴下路孖寶都拆得散

同當年looper去echo fox一樣
自己勁撚到痴線
但隊友全部垃圾
好掛住looper 真最強上路

反而好concern Biofrost
好支持佢但見佢今年喺CLG灰到

呵呵
垃圾

Zven Mithy 今年由頭俾人屌到尾
入TSM依隊最多瘋狂fans 嘅隊mentality真係要好強大 兩個俾人日日屌要趕返EU

我覺得佢地由OG轉去G2果刻開始已經比人狂屌

CLG成隊得條下路想贏
上中野廢撚到

Bio 訪問講話春夏playoff都入唔到灰到
雖然TSM踢完人又搵返人真係好賤
但想睇Bio轉會
唔好再喺隊垃圾CLG

喺連登都俾佢屌25 bot咗好耐啦
去到TSM仲衰
Mithy twitter 近排喺度還擊
係咪準備走 豁出去

聽人講 話今季cog 最正常係huhi

25bot
Zven改名之後好廢

正常地廢

Gen.g 繼續原班人馬
Cuvee _ fly ruler life
打野會簽邊個呢 之前傳花生仔 但花生依家好似好接近去北美 估錯左gen.g會變戰艦
會唔會又係得skt一隊係戰艦 其他隊都係一兩個一線選手加新人
不過下年都係睇好griffin 會稱霸

邊到正常
除左條龍佢玩乜都廢

Huhi係keep到佢一向廢嘅水平囉
不過我認同Reignover 仲撚廢

100T有Huhi依個隱憂

下年做Grffin狗算了
其他都唔撐

我覺得Zven好過Mithy

Still8呀而家叫做

全力G持AFs組艦隊

AFs 係唯一希望

執到deft mata 其中一個收貨
Btw Mowgli 去EU喎

我知啊 精神又贏 唔知新JG twinkle咩料

依家na係行緊lpl s5舊路重金買名氣大嘅選手
無錯開頭可能仲係咁勁 但慢慢就會變廢 畢竟係養老
Lpl依家就揀個啲名氣唔大但有潛力個啲後生嚟買

GenG 無左Corejj
重傷

留返d錢用嚟執KT其他落水狗

原來marin 2月已經28歲
唔知Pawn Kuro Crown會去邊呢

My GenG fav player

佢隻布老母 世界第一

Afs kiin spirit ucal deft IgNar
Geng cuvee peanut bdd ruler mata

Crown子唔似會繼續打喎

而家只要下路穩住就得 假設AFs繼續玩返4 1上路體系
中路更加唔洗講 更加多機會打出破口

Sup 仲有Mata Ignar Wolf揀 3個都做到Caller
Ad就得返 牙deft
Prilla就不了

冇人理kramer tusin 去邊
Tusin 今年真係好令人失望

kramer 都唔差呀
tusin就真係有d失望

季尾廢到有d誇張

100 bang

Aphrmoo心諗：終於繼DL之後有隻勁AD

reddit係咁講gorilla去兔仔

Griff 好正

明明隻Rakan好好J

Stixxay 唔差啦

因為OG真係帶起佢地2個...
但佢地一個唔該就閃人

屌你background skt bang

個時唔係要簽best western bot lane 冇曬外援位先唔簽karsa 咩

好似韓國電影個個肥呀叔

花生如果咁on9仲去free sm既
睇好佢連續兩年冇worlds打

去na真係自我放棄
好傷心

tsm 下年有得打啦 c9無左Jensen 仲點入到worlds

希望wolf留隊 佢d call真係同mata有得比

佢REGIONAL打KZ招閃A型到抽筋

而家買得既AD真係唔多選擇 唔想AFs用Aiming

咪阻撚住FEBIVEN啦

NA有錢可以食女
LMS沒錢/沒後勤/人工低真係唔明點解要去

唔知屎迪仔去邊

台妹

小雲寶寶上車上到就黎變av女優你食唔食

S3-S4 LMS食住S2WC個勢就HIT姐
依家食唔到台妹啦

小學雞討論
一隊fans 屌另一隊柒d

3 world spot

成浸養老味出晒黎

因為冇錢冇後勤冇人工可以食好多女

ALLSTAR幾多號開波
冇比賽睇 悶

S字頭果隻clg ads6果陣唔差啦

aphromo 會覺得人勁
垃圾專搞屎棍

其實佢冇樣冇波真心唔會揀佢

假架啲奶

都係個句
Lms啲人點都會上車
係定律黎

乜都比人睇過哂

小弟銀牌新手，最近比隻魔鬥打到反轉，有無邊位大師識得玩魔鬥同s9點出裝比較好？如果要打係咪用返遠攻打魔鬥好d?

明知咁大分别 都仲要上車
冇野揸 揸吓個水袋仲好啦
起碼唔使臭朵

你用咩英比魔鬥屈?
練好2條路 各2隻main英算啦

LMS已經冇得救
得閒無野做先會睇下佢地賣笑

靈魂收割太痛 而家adc又好難玩 比人秒殺

自從佢唔係twitch播就冇留意了

想睇花生BDD去GenG組另一隊宇宙艦隊
咁下年LCK就好睇

GENG有FLY啦清

FAKER連睇人1ON1都要渣住本書，果然文武兼備

屌究竟幾時會再有account transfer既活動 我個EU等左幾年

Bang 係咪同wolf去日本玩完就去美國

轉台服應該呢世都冇
垃圾Garena 都唔再focus lol

bang唔係同faker一齊去日本咩

佢本身都係學霸黎

係同faker去

傳緊mata 去gen.g

Thal條廢鳩去左hle

thai跟moojinfd底

堅料？

唔意外, 佢2個FRD底
覺得係因為SKT踢左THAL走所以MOOJIN唔想入SKT

有人收都算係咁

花生仲潛緊水

覺得係skt搵clid同haru
唔要佢條垃圾

AD得返deft kk loken
Pray唔計

當然啦 搵到2個更勁的, SKT都唔會想要MOOJIN

Moojin=Blank

仲有史迪仔

其實kz rascal同cuzz都幾勁
搵條下路番黎都夠做

連埋moojin
HLE收得皮

Blank 點算 好想睇佢俾人屌打

Ryu個身？

蘑菇去vit

唔想入?
SKT唔要條廢柴就真

最柒係後面著skt

岩啦, 兩個咁FD, 一齊去做炮灰

HLE有潛力挑戰升降賽 (LCK倒數前3上路+世界賽軟手打野)

btw tsm問題果度
今年隻sup真心好撚廢
覺得zven係比佢troll左唔少

未打完就send咗出嚟
補充
人哋個個都係著新隊服影相

佢就係拎返舊照整張圖出嚟

岩
skt moojin 都唔知點傳出黎

想話人知買咗隻勁嘢掛
但實在太大對比

難為猩猩為左呢條所謂best Western bot lane 放棄dl bio

本身SKT應該係傾緊花生clid moojin
照咁睇之前拒絕個個應該係花生
原因應該係價錢傾唔岩
依家花生就考慮緊去na養生/去geng

有咩問題
買到世界冠軍唔大大聲show出黎咩
係個身型太大姐
btw 100T都買岩方向啦
你要top ad用韓仔就要其他本土
你都無得揀太多mid用

Soaz過MSF
係咪嬲世賽無得上場

新仔咁好打....幾時轉到佢賣笑

第一次打IG果場SOAZ發揮得最好

睇完笑到收唔到聲

係Bowipo 打線勁過佢
soaz又唔想退休住又唔想打後備咪轉會

會唔會要隻重垃圾過bang嘅jg呀

Biofrost
Best sup NA

CuVee, Fly, Ruler, and Life's contracts are extended through 2019.

Wolf入tsm了

Peanut呢

Crazy如無意外都應該冇得出，除非Khan心態爆炸
反而haru同clid實力差不多，應該會成日輪換
比較想知邊個做caller，原本諗住花生返skt嘅話佢call
Caller一般都係比sup/jg，Effort大局觀唔夠，haru同clid應該都唔係call開，faker上年call都麻麻地，而且mid要專心對線，做caller會分心

SKT不嬲都會買D人返黎雪? (或者係買返黎練兵用?)
由以前SKY, 到現在的LEO都係簽返黎從來都沒上過

上左幾場，不過個陣仲係下路法術+戰士meta

換咗poe應該好啲

可能泰仔突然爆seed場場好似s8春季個幾個play咁呢

gen g 個life之前有冇出過?

EU洗牌
兔仔蘇牙屎 加埋Febi應該唔差
OG如果有個好嘅jg做caller應該好勁

其實現在的OG有咩人....?

暫時有Alphari Nukeduck Sheriff

OG Forgiven247

不了 Sheriff其實唔差

成日話SKT傾MOOJIN
因為佢打過SKT就當真咩屌
世界賽打到咁撚垃圾
覺得佢勁個D係咪淨睇LMS?
連電狗班FANS都屌柒佢廢
仲吹到SKT想買

Mata呢

Deft子
Mata
無隊伍收留佢地

HLE 個教練唔弱 上年個班底都係咁上下水準
都兩季PLAYOFF CONTENDER

但係S8的SKT都證明左一對唔好的上野係可以毀左一隊世界賽常客

不過同我EU Best Adc by far Godgiven比重有好大段距離

BY FAR唔係係希臘當緊兵咩?

當緊 冇記錯好似下年翻嚟 希望有隊搵佢

都係覺得花生好過haru

AFs等緊佢地

仲有人當deft係寶
mata就話姐

FNC Caps轉Nisqy/Sencux 差左成個GRADE
G2 Perkz 真係轉AD嘅話 好搏
兩隊個SUPPORT 咁廢都唔換

睇死76toyz咩人都簽唔到

KT 究竟會簽D咩返黎 唔想 kur0 + pray + gorilla 四大廢老

韓援都走曬

簽多個peanut rox 5子復活

講講有咩adc勁過佢
佢今年表現點

連中下發力都救唔返，就知個窿幾咁勁

KZ應該有隻自家養既SUPPORT?
唔知會唔會係KZ Keria條友呢

如果PERKZ真係轉AD+UZI未退休,
然後G2同RNG又同時係春季賽贏冠軍的話,
咁MSI就會有PERKZ VS UZI的戲睇了

LMS有轉會新聞(仲要係轉入LMS的)先講啦
窮酸死水聯賽....

轉會消息可以係邊度睇？

soaz唔差唔係真事啊

歐美睇REDDIT/ESPN
韓國睇INVEN/FOMOS
中國睇微博

Perkz 轉左AD啦 Nisqy應該會去C9

Soaz世界賽表現絕對唔失禮

LCK ADC
Bang Teddy Deft
得依幾個 有D睇頭

期待Teddy SKT表現
之前係垃圾隊場場舉重

Bang上屆無乜特出表現

Deft感覺上成熟左 派小左膠
久唔久同孖住Mata去派膠

NA D本土中路真係好廢 成日靠EU Import
本土最勁已經係POB

200iq

lm

200IQ同車長有冇話去邊隊?
定廢到無人要 退役啦?

Bang咁快撩Dl 同sneaky
正

200IQ FLYQUEST

KT Bdd

200IQ傳緊去FLYQUEST
車長冇新聞

Sneaky 條女交比我啦咁

車長續咗約啊
不過要做sub

kz 剩返邊個

Ucal咪好地地

唔通KZ Kuro

是但係大師以上執5條新仔好過

其他隊可唔可以好似SKT咁一次過公佈哂買左咩人唔好擠牙膏得唔得

Ucal 自己想走 輪唔到KT踢 Free Agent Best Option啦

我仲等緊AFs

睇meta,玩坦佢冇乜問題,但好似今年世界賽玩carry就仆硬街

巴打虛脫未

clid 一定勁過haru兼正選 jdg都係靠佢先彈起
之前有個韓服精英jg 50+win 0敗 後尾發現都係佢黎

bdd真係去KT

CHING SICK BALL

soaz打坦算係咁
另外EU佢夠打 係一出國打韓仔果d先開始力有不繼

林達

上星期裝返隻垃圾驚打埋淨低個幾場唸住拎結算獎勵，仆街排到隻SUP廢到一開波鳩換血送頭，即刻中離再刪返

clid VS Tarzan

Kt 買埋廢老bot吧
廢老team

2019都黎緊仲玩LOL = =

好似冇哂勁既ad啦
不如kt搵番deft同mata啦

我本身ad main, 練緊jg 同top, 果次玩top係用蓋倫玩，純食兵唔換血都輸，jg 黎先好d咁⋯

寧願要 Kkramer / Loken 都唔要廢老BOT

BDD : 你唔好又搞鳩我啦, 咁難先甩到佢地

廢老似AFS/NA

唔好啊

jg要時間浸
技術其次
最重要係意識同判斷之後應該做咩

top嚟講你玩蓋倫一定要換血喎
剩食兵不如玩狗頭 慎 科加斯果d 坦

所以真係唔好睇完比賽好燃就裝返黎玩，睇比賽唔玩先醒

KT ad基本上肯定係Loken
係差support真係冇咩選擇，一係新人一係snowflower

有冇Blank消息 想睇佢組隊復仇者打低哂D SUPERTEAM

慎狗頭都要換血架

KT BDD

咁又係 通常帶不死換血
佢本身main ad 我建議玩葵恩
靈魂/不死teemo

打魔鬥 睇LMS冠軍勁旅表現
緊係用泡麵頭打

佢魔鬥係後pick

如果KT買埋Prilla
Bdd會唔會屌出聲

學玩top推薦用樹人
Q打走人
W jg黎定人唔會miss
E當眼用
大技要走要開都10分安全
被動重要自帶回血添

用Irelia and viktor 屌打魔鬥

TSM 2個JG RUMOR

不如2個都簽哂啦
唔好煩
又有RO又有PEANUT 睇

KT bdd
Not official confirmed

想知blank去邊

樹人會唔會俾隊友troll到pk呀

流料嚟

Peanut 呢，又話今日有結果？

不死之握GP 鳩Q poke人回血
w解CC回血 大技呃頭呃助攻
唔識放桶 都唔會爆線

雪花唔知會唔會返去LCK呢

隊友要troll，你玩乜都冇用喇

你條柒閪仲夠膽蒲頭，我係你就縮番落老母個窿度啦

你有啲英例如達叔你如果肥到都仲有機會贏
尼隻你肥都無用
等Gg

the shy 不死之握 akali
一打五 penta

咁人地蓋倫都換唔到血 都係要躺架啦

邊忽流

同埋作為一隻坦唔死build血防裝就係做到野
輸重可以屌9carry位送

其實DWG 應該都係同HLE爭下遊位

NUCLEAR唔勁

上路練好咗達叔
就可以稱霸銀牌

你老母俾狗屌了

KT下路仲有邊個可以買
Deft Mata 回歸KT 係咪冇可能

KT bdd 我要射了

Akali 噁心 carry

呢句真

只要你綀到達叔出AD裝都CARRY到成班傻仔隊友

就代表你觀念同換血 對線都升左少少

Peanut 係咪已經去左NA養生 咁耐都冇updates

Loken wolf

真係未簽 話kt擬左合同 但未確實係簽左

bang終於養老
佢捱多一年算係咁
上年俾人圍屌都打多一年

咁garen 換血係無腦。。。
一爛開頭就可以收皮
換唔到學下freeze line
Ad同上路意識都有分別嘅

Garen打坦就話冇腦換
打鬥士有一半都可以屌返佢

過下外國生活
見識下鬼妹
認起都爽

如果係BDD點解唔要Ucal

worlds KT輸中路wo

咪又係直出黑切

垃圾bp都係

KZ想解散？ 冇曬人..

夏季Ucal 好撚勁wor
係世界賽BO5 好多膠姐

唔夠錢留佢地掛

KZ 都係個名姐

KZ正選走哂

佢自己走喎聽講

打IG個series 係好失望
但唔係佢 KT晨早又出唔到國啦

KZ下路去邊?

thal居然有人簽 連埋個moojin

HLE仲簽埋sohwan
應該都唔會點上thal

bdd世界賽表現好好

我覺得兩個實力差唔多
想睇Ucal 再打一年有冇成長到

點解無手嘅
點打機

Khan Haru Faker
vs
Kiin Spirit Ucal
vs
Smeb Score BDD

邊個組合贏
好期待

仲未有wolf既消息

KT幾時肯換教練

之前個次因為仲係外國miss左 諗住實有下次 由s1玩到依家 轉左日服玩住先

如果TL 唔係簽coreJJ 係簽wolf
就有得睇DL wolf vs Bang Ahpro

bdd 未confirm
可以著翻條褲先

如果比人截埋糊

KT仲未簽bdd 仲諗住kt再可以變番做戰艦
傳有機會去歐洲/中國
睇黎之前話報價一千萬果個真係佢而唔係bang

Untara 完全冇人提，陰尻公

其實skt離開一堆都係得下路兩個人有人關注

其實LPL依家勁既隊中路都好穩
唔知仲有咩隊出得起呢個價

rw依家要簽中路
doinb已經明講要休息
又唔係話一定要maple

好似話TOP VG snake 同埋RW都好有錢
我覺得應該得Snake先出到咁高

聽聞caps過檔去g2 bdd會唔會最後去左fnc

仲有blank

如果話bdd要成千萬 咁睇簽maple好似抵諗d喎 溝通無障礙唔再講 仲可以吸引班台仔睇rw比賽 簽多個大陸仔jg同埋蛇蛇仲假假地可以叫做全華班

fnc應該又簽新仔

1000萬係bang啊 佢唔去咋
我睇大陸主播講咖

blank有既
早個個禮拜有人話佢張約未到期嚇死寶寶烏

tsm簽左brokenblade，即係花生應該留kr

gen.g

都話lpl唔夠na有錢

論人工應該都係lpl高少少
但壓力一定係na低d
同埋張綠卡

風哥點解2020人年之前都唔可以喺L P L任職嘅

出面風大雨大
Deft同meta唔好走啦
KT先係你地屋企

唔通本身rng個約應該係到2020

Mata應該9成接近skt 因為skt話仲會簽中路同sup
Deft我就覺得似去afs 不過我都希望佢番kt

ESPN: MSF簽GORILLA一年

我覺得佢今年好似有似有少少回塘...

陰公 feb又輸多年

達叔銀牌應該有70%ban 左

佢RNG張約應該有競業條款

達叔長期食一個ban位

Prilla

今次拆散哂就知道邊個腳頭唔好 陀衰家

Gorilla唔係回左塘咩？

簽返ignar 算啦dklm
佢同hansama真係好夾

ESPN: SPY簽S04上路Vizicsacsi 放Odoamne
EU轉會新聞開始黎料

FNC BJERGSEN未

Gorilla 去EU 真係完全估唔到

去玩Sneaky 咋佢

我覺得佢回得勁過pray

皇冠是咪已經練到厭
要退休了

雖然唔係佢fan
不過佢半途出家
明知自己天份唔夠人好
日日練十幾個鐘
真係好佩服佢

LCK C7堂之無愧

聽都未撚聽

土耳其仔

有冇可能呀 猩猩輸到傻左先會用個外援位買件外卡仔

買下路雙人組已經傻左啦

Blank 同大家講再見
好行夾唔送

MSF Gorilla

我懷疑上年續約單野搞到有心結，死都唔肯簽佢

人地買d SKT , KZ 隊員，猩猩走去買土耳其

聽講就算簽返黎都係做sub
反而Mithy會換NA Sup
希望係biodaddy

What about Ryu?

剩番pray去邊?
kz同kt 兩支都散

100T Coach

留係100t 做assistant coach

終於肯退休

AFs買prilla又少左個可能性
Come on AFs Deft Wolf/Mata/Ignar

Pray家下點算

風哥出文話依加係fa搵緊隊

仲話因為某d原因2020年8月之前都唔會番去lpl賽區教

而風哥好似係今年7月中離開rng

未必係佢唔去

可能係冇人要姐 1000萬咁貴

真係要pray

廢老入兔仔死得啦

我都覺得gorilla回塘勁過pray
Pray未至於好廢

PRAY好耐以前已經俾韓國人封為國內最強AD,只係每次打比賽都係唔爭氣
其實而家睇咁多隊最期待都係GRIFFIN,想睇下佢地係失去lck冠軍同世界賽資格後成長幾多,話哂有DOPA係神秘教練

相反對SKT期待度唔大

Tsm成日買埋啲濕鳩打野
班人是咪唔想蠃

睇過d片好似有d天份既
Bj黎tsm之前都係冇咩名氣
不過咁樣哂左個外援位真係
重要好似簽成3年

Bio好似續左1年clg
我估係Smoothie

佢隻ashe

到底FNC會買咩中路呢 Bwipo又會唔會走呢

Bj神/jizuke

突發
Wolf入TSM

屌人地gorilla都睇唔起na去打eu la.

改名未

搵茂凱打其實幾舒服 見佢q就刮即刻w埋去

要等三十

達叔都ban...
打鑽場冇人ban達叔
太易俾人gk

帶鬼步

銀牌仔撚識呢啲野咩

鑽場我ban刀女
刀女拎兩個頭就亂打都贏

估下係邊個?

Huni

竟然過翻EU

S04 jungle有咩人

tsm新簽好似係top黎
btw 條下路先係最大問題

唔係fnc教練咩

用嗰個EU top = Zven/ Mithy 走
九成係Mithy走

可能係fnc 個coach

個eu top 可能放落2隊 不過mithy都係要走

條on9仔改得太多柒名，用曬d qouta

一早blk左佢地了

你依個名穩陣

好快EDG Ziv架啦

Kt簽返下路 再加花生同bdd
各位覺得有冇得諗 ？

唔洗諗，即刻做

希望kt生生性性 等lck多返啲野睇

Kt semb
Kt peanut /score
Kt BDD
Kt deft
Kt mata

Vs

Skt Khan
Skt haru
Skt faker
Skt teddy
Skt effort

KT點解留唔到UCAL?
我覺得如果KT買到花生同score輪住揀邊個上場
用返今年個陣 真係有力一戰

攞走SKT個Mata
等食負皮啦

C9又買EU mid

Greyson Gilmer
@C9Goldenglue
I’m excited to let y‘all know that I will be staying with
@Cloud9
and competing for the starter position next season

CG Huni

C9 Nisqy

Huni d英文係咪係Fnatic 果到練番黎

咁s04個個係邊個

fnc個coach

yes

GGS Froggen

有bdd唔會留ucal啦
你留ucal都會想走

雖然source from espn 但係Reddit個邊已經熱烈討論緊

Ucal真係勁wor
Lck上年可能得bdd同chovy勁過佢
雖然我覺得佢打grf同ig冇平時既水準
但話曬頭一年 可以期待下

似係ucal自己想走

講過十鳩幾萬次jacob wolf d料係準到可以當提早官宣

年年轉隊

點解無人過檔EU
唔係話經營聯盟制 會多投資者

今年EU差一關就世界冠軍

綠卡

caps果到confirm 未？

froggen

100T咁有錢好心就換過隻好小小既JG啦
仲繼續用Anda

花生冇消息???
冇隊要佢???

又話尋日公佈

如果花生入tl就真係宇宙巨艦
Impact peanut jenson dl corejj

Blank有人要未

大師兄個twitter好飲暗示花生仔入左TL...

j神唔係仲係計外援咩

冇隊要佢定係幾個offer入面仲揀緊呀
Blank就冇隊要佢

GenG今日會宣佈新成員加入？！
Peanut Mata 有冇機

NA戰隊得一個NA人

Blank

之前唔知咩消息又話levi會係100T二隊升上一隊打頂替anda 結果無左影
唔覺得levi會差過Anda 換左levi就真係有番d睇頭

叫花生去TLA 練住英文先
反正lol 職業聯賽既春季根本冇用
等jensen 2019 summer 轉做NA 選手
之後先起宇宙戰艦

CILD 係LPL 打滾咁都入到SKT

好似話等一季jensen就變本土

blank, unlala 原本都係lspl d 人

3 年後會唔會有隊全韓既係Na eu

無外援位比佢
其實我覺得mic yeung幾岩100T

mic yeung坐左咁耐仲識唔識打機

JG墓場TSM

GenG Peanut

啱啱係reddit睇到，GenG peanut

好彩都留喺LCK

花生一年轉一隊 下年唔知轉去邊呢

花生仔都唔係傻仔黎
識揀唔去JG墳墓FREE SM

咩隊衫都留返件

if you can't beat them,
join them

S9 LCK三巨頭 - SKT、GENG、唔知乜春18

GRF稱霸

數漏咗KT喎ching

Gen.G 個陣已經叫做砌好

夠哂啦

仲有個Support Life 上季一場都未出過

花生儲齊LCK巨頭隊服未

KT GBF

下年轉多隊就夠

花生支持者
去邊隊支持邊隊

電競杜蘭特定電競呂布比較適合花生？

kt 圍住smeb仔重建

Smeb: 人呢？

Haru唔do 唯有搵花生

SKT Mata LA DIU

好撚大機會 gen g mata

GenG Cuvee
GenG Peanut
GenG Fly
GenG Ruler
GenG Mata

杜蘭特有冠，佢有冇

p到花生中毒咁款

ambition係咪退休 冇哂消息既

中路直接俾人打穿

AFs有新料未

泡菜論壇有人話bdd要求捆綁pray一齊簽
唔知堅流 大家當睇下就算

廢老不了

galio lulu karma malz

AFs Unlala
AFs Blank
AFs Pirean

呢3個應該無可能 唔撚驚

以BLANK咁既臭名
4大主賽區既頂級隊都唔會搵佢
打次級聯賽或者去次級賽區

AFs有牙kiin 精神 同 Ucal
呢三件去LMS/外卡/次級聯賽先有人要

KT 應該好後悔講個句圍住smeb組隊

Ulala我又未覺得差到咁

GenG 好波

下年應該係GG年

092同612要去d二流聯賽先有人要

Kkoma: 不要嘗試做多餘的事
穩穩地農都ok既

佢上年對geng頭兩場regional用扑頭仔都唔差既

其實玩龍女未得農到2046

佢隻Jax真係經典

Ulala最深印象係shen比khan屌穿開始

同埋Tp唔夠好

SKT 無要到花生

相信價錢問題 要khan就無peanut

捆綁pray

唔知teddy價位高唔高

Khan Haru Faker
Kiin Spirit Ucal
Cuvee Peanut Fly
Smeb Score (BDD)
Sword Tarzan Chovy
好期待

結果係SKT upgrade, KZ downgrade, 其他差唔多

隊隊都宇宙艦隊
好睇了

剩返Deft Mata Pray 冇咩消息

最後其實都係互換

Khan同花生好似話不和
二揀一 一定揀前者
韓國強嘅打野多的是 除左垃圾礦工
而且花生知名度令佢叫價都應該幾高
有機會仲高過khan
但上路相對下高質嘅真係少

GENG
Cuvee peanut ruler

好想佢攞埋Mata
雖然大諗頭咗d

唔睇好Score
下年都27，點同啲後生打

花生風格好似同GenG唔太夾

強嘅打野多的是

我覺得佢今年表現算係咁喎

乜bdd又唔去kt啦咩

Smeb家下無以前咁勁了
同the shy打仲要... 唔提啦

咪得個三隊

佢兩個有無咁frd
人地gorilla都走埋去EU

流料

上路先多
Smeb khan kiin cuvee

但最勁只有一個the shy

有邊個同theshy 有得比
等如攞Ruler同世界賽前嘅Uzi 比

未confirm 傾緊

確定咗流料喇咩
今年d rumor好多都中

有Khan同FAKER
到底對面打SKT應該BAN咩英好

我覺得韓國打野質素好平均喎
咁當然唔好用世一打野Ning或者Tarzan比啦
我覺得係可供購買嘅打野入面 質素真係唔差喎
花生係勁 但貌似高峰期已過 上年都少左好多play

其實我估應該係kt出左個靚offer
個消息人士以為bdd受硬

下年轉返tank meta 妹下妹下
Khan就唔係威脅

勁既係唔少WO,你話勁到空前絕後faker果種就無姐

始終打野係個變數好多既位，咁多年都無邊個打野可以一直keep住全年都強勢。唔計meta變動，自身狀態都好重要。

依然大機會
唔燈但韓國隊得返KT 揀咁滯
除非過LPL/ EU啦

暫時SKT AFS GEN都組得唔錯

LPL好似唔欠中路

KT下路回家啦好嗎
出面大風大浪

仲有個可能性去GenG 嘅
但我估佢會用Fly算

SKT咪醒
搵完HARU搵多個CLID
兩個都係上下限可以好高
一出現下限低就可以換

幾時先可以知bdd deft mata去邊

Skt blank support

今年HLE正呀 有Thal神

bdd應該都係留lck
除左skt,grf,af隊隊都缺中路
lpl要買中路既既都應該諗maple先

Deft完全冇消息
係咪過返LPL

AFs

之前唔係傳過有機會返kt咩

BDD唔會去d mid-low tier LCK隊呀嘛

鐘聲響起歸家的訊號

冇聽過
係就好

咁佢一直有kz呢條後路

Deft子仲係keep住日日係咁打ranked
究竟佢會去邊

有bdd嘅話返去無壞
但KT堅要搵件新jg

KZ嚟緊咪變mid-low tier隊

Geng簽埋mata就fit爆

我覺得係韓國打控圖同運營嘅風格限制左打野嘅發揮
就算叫Ning打 都未必打到佢係IG嘅100%實力
有啲打野嘅強項係打架 有啲強係控圖
我覺得花生係屬於前者多啲

而家AFs邊個會做caller呢

RNG正柒頭

RNG最柒

見reddit有人提
Flame會唔會有機返LCK
但上路位好似冇乜
返都係去d廢隊

韓國強嘅打野多的是

有blank子嘅消息未

While under negotiation with GEN, Peanut received multiple offers from organizations from other leagues.

Some teams even offered a million dollar salary with other various benefits, but Peanut decided to remain in the LCK; as he was impressed with how GEN valued their players.

In response, GEN decided to offer Peanut the highest salary for a jungler in the LCK; on the 23rd of November, the contract was signed.

至威係你啦

FW Blank

睇PTT
AFS好似話唔要S
下年叫AF

Peanut係咁轉會 身價不斷升 識玩

Real?

間碟黎

AFrica

識做生意一定會簽blank
剩係放係度 都可以增加戰隊知名度

Fly 中路

花生同khan只能2選1揀khan都好正常，雖然我個人好想花生返skt
但上路綜合能力最強嘅kinn會留afs，淨低3個一線cuvee smeb khan，前2個都留，skt可以揀嘅上路基本上得khan一個
相反jg就冇花生，但clid都唔係差好遠，仲可以買埋haru輪換

好撚識搵錢

花生岩打geng咩

geng本身求變 無問題

講真khan個格可能都衰衰地
又4 Chinese can’t win
同peanut 都可以不和
一陣同Faker不和肯定玩死SKT 係人都知SKT上路係要做狗

成隊風格一定唔多唔少會變
睇下夾唔夾到啦

希望佢吸收之前D 教訓

Strong AF

之前出Haru aggressive jg 贏regional
覺得Peanut 打GenG 都唔會有問題

唔記得左 4Chinese can't win係講邊隊/個

好似閪

定Ziv

淨係記得SOLO RK話緊果個有閪門份

西門 ZIV 結果下一場排到對面比ZIV單殺

之後唔係重點啦 但嗰場邊個雷邊個先

marin邊有做狗

marin 係到係佢call

其實高端局好難話雷唔雷
配合得唔好就唔好架啦

Marin根本係S5主角黎，世界賽mvp，果陣中路faker同easy佬輪換
成日話skt上要做狗，事實係之後果d唔夠勁去carry先要做狗抗壓

blank:???

SKT已經好好，以前faker同bang兩個都係可以carry又可以打穩食少量資源
有戰術需要可以打上中野carry

係S6 搞到SKT 好似要一隻抗壓既上路
而S7 HINI又真係做抗壓既角色
S8 上野真係搞唔掂

今年仲有冇kespa cup?

無咗Kespa Cup

係上年個meta要打大坦姐
今年skt咩陣都試過哂
s9都重係講前中期既版本
（如果爆塔d錢到時重未改）
khan 實有鬥士玩

C9 下年仲可唔可以 NA Last hope?

應該收皮了

mata係咪糾結緊skt定gen.g

C9打開2C 但宜家中路咁廢

其實KT真係傾得成BDD既話,都可以返去KT

得返 licorice 1v5

入SKT啦Mata

反而C9買親啲新人都幾勁

Pawn子直播話佢有3隊lck兩隊lpl嘅offer 呢個星期會決定

咁多人爭Pawn子

Skt 後備

pawn都搶

去AF

KZ KT 炒晒d人之後仲未組得返

HLE Pawn

明顯係自己想走

成隊鬥廢？

唔知blank 去邊隊呢
假假地都有世界冠軍

KZ 一個人都冇..

好有興趣知Mata同Bdd去邊
黎緊GRF SKT KT GenG AFS都好值得睇
HLE就好值得睇佢點柒

史上最低身價世界冠軍

去啲cheap聯賽cap水囉
老實講爭冠隊點會要佢呢個水平嘅jgler

我覺得甚至係以咁既工作態度
再低級別既隊都未必會需要佢

kt難講d，中下都未有，中路得bdd但要同afs爭，下路得返kk同loken揀
Afs會唔會有機買deft子同mata

自膠

teddy慣左食多資源打後期團carry，如果skt轉打上中野，teddy會唔會唔慣呢
Bang子最勁就係傷害轉化率，食得少資源團戰都打到多damage

Gen.g 唔一定搶bdd la 買peanut 用左好多錢 同埋留ruler一定係會幫佢搵個好support

會俾faker恥笑架喎

pawn近年都呃飯食
打幾場就腰痛
一抖就抖成季

喺edg拎唔到s賽冠軍就呃到依家啦

其實傷咗仲有冇糧出？

你地成班撚樣出黎隻秋呀

GG PEANUT

hi

唔會啦 咁好朋友

做我後備

花生老豆：魚唔過塘唔肥

Bang離開左skt之後 未簽100t都還好

簽左之後skt變左faker個人帳號咁 成版都係faker單獨照好毒

想妹仔大過主人婆 ?

成隊skt都新成員咁制，faker變左守護神

Ruler &Mata

Pawn子我支持你

得faker bang 去日本 唔影faker 要影邊個

SKT MATA

死虧佬
sjokz一拳都打到你icu啦

證實左

未
條友係3連霸嚟 唔需要信

直情唔需要理

愛妳

100T P到張相好似個個條頸生晒老泥咁, 黑撚到

糖尿病 黑棘皮

突發
mata入TSM

但佢可以揀去tl組16強宇宙巨艦喎

就個力架黑D

似係搵左clid先
之前skt係傳搵緊Moojin peanut clid
個陣haru都仲未比geng放出嚟
依家照咁睇係moojin太垃圾唔揀
花生太貴無budget買
之後見geng放haru先買

你講個事實出嚟做咩
啲人仲停留緊skt要個上路玩坦抗壓呀
Thal玩左咁多carry英杰西達瑞斯唔計
肥閪船長杰西犽宿又唔計
得啦 之後賴jg要幫中路做狗唔幫上路嘛
Jg駐上幫你打出優勢肥閪犽宿做唔到嘢唔計
Thal達瑞斯400做唔到嘢又唔計
就連肥閪表現最好特朗德個次都係jg駐上
仲有jg駐上遇到counter gank比人反殺2個又唔計
有幾多次上野2v2係打贏過？
唔計 全部唔計

係咪好想俾人block

花生人工超過100萬美金

mata明明係tvb唱緊歌

Khan同crazy duo, crazy ryze上係咁比ire單殺，khan Aatrox中係咁單殺對面，又成日幫上

Clid憑空彈出黎 吹到傳搵緊佢

直播緊?

花生入geng都好
一黎有競爭力
二黎個教練幾好
當年成手爛牌都教到世界冠軍

你講既成手爛牌得crown同jg係

更加唔好計安掌門wc覺醒

唔係，早2日的

重組完之後要打promotion
係s6 summer 換ruler
再有Corejj 勁左好撚多先有第一次決賽

當年ssg真係癈到冇人諗有佢地份
S6 之後啲人先將佢地變做其中一隊強隊

呢加花生仲係咁top咩 2年前就真係好勁 睇過既kz比賽都唔覺好carry

有冇手足讀ive 鑽二以上
又有興打大專盃

唔忍心睇住你柒
拿我話傳咋

Clid隻李星同卡蜜兒幾勁下

俾廢老限制住姐

正確黎講係每換一次人就進步少少
一開波s5 spring得cuvee輸到仆街排包尾幾隊
summer有crown加入嬴多少少但都係下游隊
之後S6 spring安掌門入黎又嬴多少少
summer有ruler加入又勁少少終於到上游隊排第4
regional再換埋corejj做sup就踢埋kt出局入世界賽

中路fly係咩水平？冇留意開

Toyz level

快手簽埋MATA啦，EFFORT條垃圾D對線仲係咁撚廢

wolf冇人要?

上次呢個台
條友玩杰西比人按屌

白金開台有人睇架咩

好撚嘈

AF歡迎佢

BANG依排做咩成日開台

開始練習養生
去na終於可以貫徹冥想訓練

無知一問 去na打個班人係咪用working visa? 打得耐又係咪拎到綠卡

Nisqy好似好撚柒閪勁
好期待下季C9

石女已經廢撚左改到
JG 898

屌到twitch條柒頭bam咗我

換走史力奇再講

大家好，我係實況台台主

希望大家唔好惡意討論，上面位巴打已經解封左

支持巴打上鑽

又block咗兩個

個人覺得
Mata 考慮緊邊隊可以連埋Deft 一齊入去

Afs/kt/kz囉

Faker fanboy真係好嘔心
成日賴呢賴路，但Faker個堆失誤又無視
最叻輸打贏要，賴完上野廢之後又賴bang
想講s7決賽faker都一堆失誤囉好無
好想s9 SKT再柒睇下班fanboy又賴邊個

Riot變咗要靠tyler1去谷人氣

AFS 本身有ADC SUP(後備) 2019年先合約到期好似
KZ 依加都無人選上 中
KT 我估到最後無得簡都會返KT

繼續叫春SKT MATA

喂 收皮啦好嗎

大家都係玩遊戲，無須惡意攻擊

啱阿 但放得上黎宣傳比人屌都唔比？

Faker 鳩B返屋企喺度網購俾人捉個啲又唔見你計？
打SSG決賽 karma瘋狂俾對面捉又唔見你計？
定係咁又關JG事因爲無人cover呀？
Faker啲失誤全部都隊友雷嘅，唔使計

[

比，但係俾我媽媽睇到唔係幾好
所以我block左上面位巴打，依家解封

幾時無視faker失誤?
再講s7決賽係人都知係bang打唔好
話s7決賽bang打唔好=佢唔勁?
但你講到剩係得faker有失誤其他人無失誤咁

成段野無提過faker你都可以拎黎講
又唔見你話bang wolf失誤?
定係bang wolf啲失誤全部都隊友雷嘅，唔使計?

做咩咁快對號入座
咁快就釣到你隻faker fanboy
知你心急護主喇

你咪一樣係

今年SKT bang wolf 無曬
終於可以放心盡情睇下SKT同faker點樣威法
到時又可以睇下啲Faker fanboy點樣輸打贏要賴邊個賴鳩佢地Faker

BLOCK左上面條弱智，煩撚到閪

冇sneaky就唔G技C9了

原來打得唔好講下就係賴
faker春季柒野笑得少?
bang笑都係笑佢s7世界賽
佢s8打得好有賴過佢?
講緊上野雷你就講bot
我諗你應該係肥閪thal blank啲fanboy

AmazingJ放左出黎？ lms簽到佢應該夠屌打

屌,有blank消息未
lol d 隊真係on9
blank 又勁又型都唔要
faker 打比賽都要臣服係blank嘅淫威之下
做啊blank隻狗
依家竟然仲未有人簽,真係好撚嬲

啲傻尻永遠都有野話你唔啱
你講ABC有問題 就話你唔講D啲問題
講D又可以話你淨講D
除非個個回覆都要出哂分析文咁 如果唔係冇人滿足到佢

thal都有人要 blank實有啦

突發
Deft入TSM

條傻閪唔夠講就fanboy

唉我真係唔想見到TSM拎冠

但冇計命中註定

thai淨係識雷啊blank 都有人簽
咩世界
只希望blank子可以快d有隊
唔想見到一個天才就咁俾人埋沒

希望deft可以雷到TSM輸

我真係唔想支持TSM
但見到deft入TSM又心郁郁
點算

原來Kiin S7 都有打

佢喺EVERY8個陣好好表現所以先比人買

我覺得入100T真係晒左bang呢個人才
我相信大家都同意呢隊垃圾一日有nigger
Bang就唔會有一日好日除過

為左bang著想
請各位手足一齊反100T
反到bang轉隊

我以為佢系新秀

系你老母

去得na都唔似爭wc啦

BANG值得有更好既隊伍

Ahq換走wako未

wako同西門真係完全相反
前者除左英雄池同對線好西門小小之外
西門勁既野佢都無

TSM Smoothie

Brokenblade
Dardoch
BJ
Zven
Smoothie

咁樣好似幾好

仆街我嘅biodaddy 呀
雖然Smoothie都唔錯

Dardoch confirm咗留FOX喎

原來而家又話佢rumored to leave

個BrokenBlade 究竟乜水
睇嚟簽硬佢

CLG Powerofevil

好似唔差既
但真係咁有潛力咩
個傳聞好似兩星期前已經傳出黎

會唔會sub嚟咋
不過康sir S8回塘回到

2 Stixxays
笑死
又真係幾似樣

Cody
佢係廢但起碼好過件垃圾academy player Rikara多多聲
俾100Trash (Aphromoo)逼害 好慘

skt咁搞法 D舊人走哂
會唔會變左第2個tsm 淨係留MID 重整

BTW
SKT 加油 希望融入到

POE靚仔d
CLG幾時先換上路
差仔打咗咁多年都無乜佳作

仲有打野換極都唔夾

有冇人個台服lol client lag到乜都撳唔到
0藍粉 0聯盟幣 開始遊戲都卡住

Wolf原來都搵左過千萬
應該之後餓唔死了？

MVP續JG Maha轉教練

Codydone係Na直情係勁啦
冇佢100T春季邊有第2拎咁多分入世界賽
春季果陣勁到痴線
係春季決賽先失常比dl屌打

佢叫zionspartan果陣都幾勁，但變左darshan就普通左好多

鬥士玩得好少少
玩坦好普通

DIG時期佢隻Jax好勁

仲有用nasus bd tsm

幾時confirm bdd, mata, -人- 去邊

明明S7先比人屌到上天花板日日比人笑佢係codydone
幾時變到有人讚佢

平行時空

難d係勁
最多算係穩

但點都好過個Rikara
雖然廢極都打到GREX弱智

幾時先確定好 Spring season 嘅人選？

穩都可能唔算啦,一定算係廢
不過NA有幾多AD可以揀,一定勁過佢嘅五隻手指都數得晒
佢雖然係廢,但其他人仲廢呀嘛

喺NA穩咋
即係出到去廢

喺NA勁嘅adc出到去咪又係淨係穩

講真Cody done勁過bang幾倍
做咩唔踢走bang請返Cody

TSM_Bang正柒閪

佢世界賽係垃圾
但S7係世界賽係廢
同S8係NA春季勁冇衝突
NA春季ad 除左DL真係冇人好過佢wor

cody sun係na少數平到dl線既人
不過離開左對線之後佢就會派膠

Trist W into enemy

佢隻TRIST真係好撚正
之前打TSM定打邊隊沖入去比卡蜜兒打
唔好提佢S7推隻蛇女去自己隊友到

insec shoot

邊個嬲嬲豬成個PO都負皮哂

請埋你老母打Sup

咁少新聞既

花生冇去NA養老.都好D

有無人有Lms消息

你咁講其實成個lms都無中路似西門

收皮啦傻閪
事實就係TSM先有資格請得起bang

faker去左日本玩

唔講都唔記得呢個聯賽

淨係知afro 解散
afro 啲人有冇隊會收留架

日本個show主持叫佢地自我介紹 faker就話skt faker
bang就話100t bang 場下立即起哄
faker即刻望佢一眼然後擰頭尷尬笑

邊有諗過Bang會走
即刻柒左

有冇片

狗黎

TEDDY隻JHIN J撚死

日本原link 要註冊好撚煩 6小時57分左右

大陸剪接link
個鏡頭影得一半 睇唔到faker最即時反應

用EZ同effort duo 果場j撚死
平時舉開重係唔同d

幾個舉重選手同一隊最驚係資源唔夠分姐

...唉

大清40歲都打贏佢啦

今年有冇kespa cup

冇，係打一早打緊，黎緊又ALL STAR
到時12月中到下年春季賽開波個段空窗期唔會有比賽

佢地唔似d狗

話說mowgli去vit會唔會有啲怪
成班大叔加個細路仔樣

覺得vit呢啲黑馬得一年貨仔

4保1仲係原班人馬? karsa居然無俾支那仔趕走?

我改咩名好

Skt teddy

teddy有待觀察

skt khan啦咁

Mowgli算係幾細路type

me too

有無人有我既消息

你做返直播啦

C9_Rush C9 CSGO好似都有個叫rush

是啊 C9 Csgo 分部真是有一個都是叫Rush

LOL個Rush應該冇隊要 佢又唔肯翻NA

無人睇啊屌你老母走啦

唔知佢幾時先可以認清佢已經唔係可以去world既料
認清左就應該翻去師奶賺錢開台
講真佢以前開台人氣真係唔錯

明明當初留係C9年年有得打世界賽
穩穩陣陣實有8強
返去韓國入KT 連廢老score都唔夠爭
都唔知為乜

Score勁過佢都唔知幾多

Deft睇嚟傾掂數好快會公佈

Caps 走

梳士？

依個真係估唔到
過G2
Perkz去adc 真係好爆

屌你老母CAP屎

垃圾CAPS下年等被人KABOOM啦

佢係屍狗果陣既表現差撚到嘔
成季得幾隻野拎得出黎
仲要唔係場場carry到

理撚得你，mvp of the split, na d mvp 真係比得好questionable

都係睇佢Facebook個握手emoji似係傾好

TSM BrokenBlade

Optic Crown

又去養老

佢唔退休我已經心滿意足

lck應該冇人要啦 去na養老都好

Sneaky Rush duo

Brokenblade幾值得期待
EUW嘅Theshy

希望TSM唔好將佢變成BJ隻眼la
試下以佢為重點

rumor ignar去s04

康sir rip

ESPN話康sir冇乜人要
可能係太貴
不過睇定d先

佢Twitter del咗自己會離開TSM個po

美國當運動員 綠卡無價

crown囝

好想知邊隊會要佢

Na 世界冠軍養老區

OPT Crown

個個去曬NA養老

GGS買佢同trolleh

Tsm咁買人
輸到傻左

比ig theshy啟發

diu咪撚買trolleh去雷Froggen啦
又要食外援位 有錢去c9買sven仲好

唔換jg 上路識飛都冇用la

froggen 打ggs ?

rush個人技術我又覺得唔會差過而家kr果堆好多
不過佢唔係果d養肥成隊帶方向果d人黎就真

Rush都係做返直播算啦

KT下路仲未有消息

今季LCS 有正野睇了

espn講

AF有料未啊

其實Froggen 而家一d都唔勁

Crown子竟然去NA
Brokenblade預咗

Crown 個轉會係現時最柒果個

以打比賽黎講

如果想拎綠卡 佢贏哂既

線上勁
但團戰/走線好鬼廢

利申:Froggen fan gay

想問2016既EF何來有團戰？
成隊咁既樣你除左對線之外點評價到佢發揮？
佢係咁既隊係summer既數據依然係頭3

我想知買CROWN 買左幾多錢
要CROWN 去呢d 排最尾咁濟既隊
ARROW 都算
akaxxxxxdin 真係哂鳩氣

S8 Summer Optic 好似差少少入到playoff
未算最差嘅

之前有POE carry班垃圾
睇下Crown子而家點

主要賽區黎講有人肯買佢算係咁啦
仲要岩岩先比人花式屌打完

隻JG 真係

As an aside, we’d like to take this chance to announce that we’re also currently in talks with other organizations to find Kevin ‘Hauntzer’ Yarnell a new team, and we will provide an announcement with more details on this at a later date.

康sir

真係諗唔明放poe買crown子係咩心態

佢regional 其實好勁
係世界賽唔知做咩食完藥 勁撚廢

當人地走線打團拎塔拎龍資源 你仲係線上farm既時候
你個套好明顯已經過左期啦

我唔係唔鐘意佢個套農兵型 我都係睇froggen s2 clgeu開始打起
只不過係講返個事實出嚟 唔知你嬲乜

個期echofox 都係見到froggen係到farm
其他線爆哂佢打團鬼救到世

希望係AF/ 返KT

Zven confirm 咗留

Brokenblade
(好大機會Dardoch)/ Grig
Bjergsen
Zven
Smoothie

你訓醒未 有無睇過個陣meta? 比人吹na第一mid既bj係個陣世界賽比人吊佢only stay at mid
根本個陣既meta就係mid係玩緊control lane

退一步講就算個陣meta係roam既
你又知唔知roam有咩條件？
唔係推完線行入草行嚟行去就叫roam
首先你pick既英要有lane priority
之後你要睇對面jg既位置 其他路向你報眼位 其他路既英有無cc開戰 對面既逃走能力
要計既係佢roam一次係用幾多時間去換到幾多野
基本佢行來回已經大約半至一波兵時間 如果計埋真係有打 時間會用仲耐
兩波兵換一個閃或者其他野抵唔抵都有團隊傾向

甚至你要考慮你去幫上下路既影響有幾大
幫完Keith 你輸lv輸兩波兵 而keith又唔會carry

根本你地判斷就係憑感覺
同reddit話froggen passive一樣
唔知係到做咩

痴撚線
樣樣講數據kda之鬼一定係世界第一ad la

仲有
個陣已經興起推線 支援拎資源啦
個個打快你仲係條線慢慢玩咪輸到仆街囉

Echofox成隊人除左froggen技術好之外
個個未有人gank/打團已經輸經濟
仲用咁既戰術
咪抵輸囉

唉屌康sir走左

Pawn會留喺韓國 Deft話喺中國同韓國之間揀

Deft子好多隊想要都好正常
希望唔好去LPL
睇嚟都冇可能係返KT

係咪edg要牙deft
牙廠好似唔再打

有關連？

The best offer I got was from CN. The amount of the money is around 70 - 80 times bigger than what I've been payed in Samsung.

我廠唔係話再一年咩

三叔出名人工低

PORN仲有得打

Deft po完個握手emoji Pawn下面留言話bye 之後Deft覆佢話Hope I never see you again

Haunster
Contraz
Froggen aniva kid
Deft...ly
trolllleh

笑咗

CAPS

Jdg deft

三星出身既都見得下人

Crown 就
Regional 勁到成個一線中路咁
世界賽廢到三線都黎
結果都有人要

GenG 重金買花生都唔留Corejj 肯定貴到仆街 TL

Pawn直播訊息：
1. 已經決定左 好快會宣布
2. 唔係afs
3. 只考慮有機會攞冠軍既隊
4. 果隊中路好勁

skt pawn

去做faker後備

除左晒錢之外 都唔知講咩好
係咪好似ban pick ban走人地d選手

等睇康sir打爆brokenblade
個個比TSM踢完都有buff

EDG

AF有Ucal仲洗鬼要Pawn 屌 到底牙Deft同Mata要去邊

G2會好過FNC咩.. 咪又係人工..

skt pawn 不了

SKT 同Clid/Khan分別雙排咗好多

韓仔爆料話替補中單係可以幫skt同返王朝嘅人

Kz porn

做FAKER隻狗一世都出唔到

佢留韓國

但以pawn子上季狀態，除非faker傷，唔係嘅話邊有得出
仲要世界賽帶得6個，應該都係雙jg

你即係assume bdd留kz

仲要pawn子人工唔平，咁樣哂錢買個替補不如買mata啦，skt爭個caller

佢近排直播同勁多人雙排 kiin ruler haru khan teddy sword spirit都有

淨係知Kiin仔同Ruler雙排

Pawn 係咪想同faker 對練

ruler 都有同 cild pawn 雙排

Moojin條廢柴都有同佢雙排

Skt pawn skt mata skt deft

佢2.大陸個翻譯係
afs已經有ucal等kt的孩子們 所以唔去afs
deft mata

bang去na都幾好丫
佢之前已經想退休咁（s7果時已經成日話對lol無左興趣)
依家去賺埋筆退休金
然後就正式退落黎

Afs第2隊銀河艦隊？

froggen 出既英同打法的確係farm為主 但唔排除佢roam 一樣得 不過echofox個時隊友太廢啦 同意樓上講farm仲好過roam

期待佢今年表現

想牙deft返lpl制裁世一ad

真定假啊

發左達咩

好撚期待

轉返Ac先

利申，我呢排同Khan 係咁雙排
Mata 講過好似要去一齊去一隊
Deft 應該會去。。。。。中國?
利申發夢

G2 caps

收嗲啦

你收皮啦

Hoball

話完未呀臭雞

要mata夠啦

1）Clid比Khan難簽很多
2）選擇Khan可能是受了LPL的影響，Khan當時手上有三個offer，SKT提供了3-4倍的簽約金，於是就水到渠成了
3）Teddy比預期難簽，因為想要Teddy的國外隊伍比預期多了很多
4）SKT的offer已經給出，如果成功簽下，SKT王朝將會回歸，而且粉絲會對這個中單人選很驚訝

真係pawn
簽中路有意思咩，都係faker正選，點解關王朝回歸事
有錢拎去簽mata好過啦，依家最弱係sup位

唔係既可能EASYHOON 呢